林鄭月娥嘅弱點

5月13日出生的人通常在團體中或甚至在社會裡具有極大的吸引力。別人弄得頭破血流才能爭取得到的肯定，他們往往不費吹灰之力就能得到。可惜，這樣的魅力往往也會同時招來別人的白眼，甚至被人指為膚淺，毫無深度。

他們對別人有很大的影響力，但如果只是為了一時好玩，千萬小心別因此弄得訴訟纏身，而如果是為了啟發別人或挺身發言，則要小心別惹那些已經被權力腐化的人物。另外，除了提供點子，5月13日出生的人常會親自出面，或者實際參與某些活動，來傳達他們想表達的訊息。

他們生命的轉折點往往是遭遇挫折或發生悲劇的時候--不論是生理上、精神上還是情感上，可能會造成危機或崩潰，然後，他們的智慧便能得到增長和深化；但是如果沒有度過，他們的格局可能會變得更受限。不過，無論如何，這天出生的人還會永遠保持他們自然、活潑的特色。

自然、活潑